蘋果日報 新聞 20191109 星期六

蘋果日報 新聞 20191109 星期六

頭條

全城悲憤 悼梓樂 要真相
「我們代你走下去」
畢業禮接噩耗 科大生洶湧
多區悼念爆衝突 警：今日開香檳慶祝
死因未明 各界促獨立調查
警方改口認兩度入停車場
消防否認警擋救護 稱車輛阻塞
領展再發放12片段 未解疑團
全港下周大罷課
逾150校響應
中環千人快閃 罵退警員
250婚禮公司拒警預約
民陣籲今全民黑絲帶致哀
手腳無骨折 醫護：有可疑
伊院築連儂牆「沉冤待雪」
泛民立會默哀 建制派即離場
口琴家辭青委會：政權摧殘生命
當口號變成「香港人，報仇！」
起底臨禁令 官允新聞豁免
官指司法獨立 毋須任何人指點
警狂拉7議員 泛民：鋪路取消區選
黃之鋒申赴歐 控方不反對 官拒批
襲何君堯疑兇：佢蝦港人我好嬲
5記者與民連結 追剿建制
「和你返工返學」多區快閃
候選校委促保罪成者學籍
福建幫頭領獲大紫荊 777改閉門授勳
6.9煲底衝突 首有5人被控
咬甩耳案 被告留醫下周二再訊
涉「裝修」還柙兩月
兩少年申保釋遭拒
練乙錚「眾籌到海牙仲裁警暴」
港迪士尼料全年溢利跌21億
僅教用水沖洗 衞生署無分析TG成份
============

港聞

銀紙彤捨身救雙親
媽媽：佢係天使
中港牌司機涉酒駕撞車 工人分屍
四賊旺角行劫 掠名錶千萬
689控《立場》誹謗 陪審團審理
婦與丈夫行房 涉逼女兒做觀眾
派對房卡拉OK侵權 18人被捕
【港故事】星光熠熠的舞鞋 一半難一半佳
============

國際要聞

匿名要員新書再爆料
特朗普被指施政如細路
高官曾擬集體劈炮
匿名出書恐爭議焦點轉移
要求烏總統提「調查 拜登 希拉莉」
特朗普不當用慈善基金罰1,560萬
共和黨質疑總統下屬「假傳聖旨」
彭博擬競逐民主黨總統提名
============

兩岸要聞

曾列一帶一路項目 中法最大型合資
馬克龍煞停萬達歐洲城
中共權貴拱照 萬達陰霾未散
白宮顧問轟華打開口牌
中科院澳籍員工辱華 遭勒令離境
曾撐佔中 粵維權鬥士甄江華出獄
9歲童當街遭虐殺
逾百人見死不救
家屬痛不欲生：竟能如此冷漠
女童屢遭車撞輾壓 18途人漠視
台男殺女友 焗死親生孖仔
撐華南海主張 成龍遭越南人抵制
製假疫苗被罰百億 長春長生破產
===========

國際新聞

柏林圍牆倒下30年 隔閡未除
東德老兵茫然建新生
虛擬實境技術 尋回逝去景象
馬克龍稱北約「腦死」 倡棄美親俄
巴西前總統盧拉與5,000犯或獲釋
荷蘭「氣泡屏障」截運河垃圾

借位
入去rt + like + reply
Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！